點解元朗冇警察清場

查實報左警未

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

一齊call白車call消防
話有人縱火同有人受傷

強烈譴責

警察唔理

班狗竟然唔執法

請大家不斷報警
大鬧報案中心話元朗有人就嚟俾人打死
問佢幾時有人嚟

務必要分散黑警注意力

有心唔理點會有人清場

有冇得打去警察投訴科投訴冇人執法

仲投訴科 , 屌 , 不斷打 999 , 每次999都有記錄 , 佢地試下繼續唔做野囉

一齊打電話！！